其實icon 過濾模式有冇得諗？

類似早期高登粗口過濾，開啟左會自動將指定嘅icon過濾為原本icon,例如：
##fatc 》
》

咁你想用，我唔想睇嘅情況係咪可以解決

過濾肥婆模式，即將啟動

肥婆icon 好垃圾

搞搞佢啦鴨免，又行返早洩條舊路

一齊推

好提議

已正評加推

剩係顯示係創意台比班小圈子盲撐用咪得囉
係要夾硬放出黎比全部人硬食

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

支持追擊，還我清新連登